見到對面係立會打橫嚟行「好嬲好嬲」，但等多幾個月35+就輪到我地玩返佢地

手足要忍耐

選完咪又係DQ
選舉係要做
但唔好以為選贏就贏咗

唔選贏點迫中共埋枱傾呀大佬

傾？
冇人要同中共傾

善用起底功能

五毛 負皮 上一頁

五大訴求從天而降咩？

又黎
點傾？入中聯辦傾？
傾左廿幾年邊次傾得成
要既係攬炒

傾點樣處決習近平都無用呀
我地要嘅係徹底分割
躝啦支那！

攬炒就係迫中共埋枱傾答應五大訴求

咁就唔係傾係答應
傾姐係仲有商量

有咩好傾？又密室談判呀？

冇機會
蔡子強都已經講咗機會好微

中共應承你，你會信？對住美國都反口啦，何況對住佢地眼中嘅賤民？天真過天真嬌

更何況有幾多泛民真係會想攬炒議會？你控制到佢地？

更加唔好話中共可以DQ，可以駛橫手

有險可守
over my dead body
好想問下AY死咗未

支那一定一野出黎DQ哂
直接委任所有支那狗做議員

起底先啦
引戰狗嚟

引戰曱甴

35+ 如果做都做唔到，
直接收皮

選完35+DQ又唔驅
問題係唔會有35+

屌你我講答應梗係包埋落實
你捉我字眼有撚用